ACG文字格劍交流貼圖區(81) 中共亡我之心不死

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

同場反映 : 香港警察

香港警察醜聞

同場反映 : 香港警察

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

珍

好圖重溫

lm

-.-

對準政權 遍地開花

樓主

婆爆

咁樣算唔算BAM圖？

又一年嘅中秋節係自己打飛機 ⁠

每年啲喜興節日都冇人約

仲要有啲仆街同你講今日過得有幾開心…

德福廣場…

淫到....

射爆

冇人想知

我真毒吧

垃圾bot-.-

圍爐也勿忘Chinazi

siu4

到底loli有咩咁正

一張白紙咩都唔識

蘿莉有三好

你嘔心

我最愛12 - 16歲梳

悟
リ

？

不是蘿莉控

我話我比較鐘意悟り…

現充交流區

很婆 想屌

得我真毒…屌…
想針…

微XX帶壞哂個風氣

bb一齊！

寧化飛灰，不作浮雲！

咪屈

excuse me?
MK discuss post?

好撚多MK

兩大MK幾撚時死

今天9月13日，是聲優茅野愛衣的誕生日！
茅野愛衣生日快樂啊！！！

部分出演作品角色：
我們仍未知道那天所看見的花的名字。（本間芽衣子）
罪惡王冠（楪祈、櫻滿真名）
櫻花莊的寵物女孩（椎名真白）
少女與戰車（武部沙織）
我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場（冬海愛衣）
來自風平浪靜的明天（比良平千咲）
NO GAME NO LIFE 遊戲人生（白）
請問您今天要來點兔子嗎？（保登萌香）
不起眼女主角培育法（霞之丘詩羽）
為美好的世界獻上祝福！（達克妮絲·福特·拉拉蒂娜）
戰姬絕唱SYMPHOGEAR（曉切歌）
NEW GAME!（遠山倫）
3月的獅子（川本明里、黑貓）
寶石之國（鑽石）
龍王的工作！（清瀧桂香）
終將成為妳（佐伯沙彌香）
寄宿學校的茱麗葉（茱麗葉·佩西亞）
刀劍神域 Alicization（愛麗絲）
普通攻擊是全體二連擊，這樣的媽媽你喜歡嗎？（大好真真子）

唔係mk

原來9月12號係張國榮嘅生忌…

永遠懷念

此地無銀

2019年9月13日 00:09:04

mmmmmmmummmm

任面前時代再低氣溫
多麼的慶幸
長夜無需一個人

一日之計在於晨！

對號入座

你分化狗

依家未到晨喎

所以仲係12號

劈撚死你！

又騎空士

Risabb妹妹密碼呢

whosay

係咪先 搵日我地兩個去

mk好串

草加

Grave for me

要唔要買朱古力…

今天只有殘留的軀殼

風雨中抱緊自由

一生經過徬徨的掙扎

理工有人住hall嗌革命口號被清算！！！

埋大

女律師做雞獲老公支持…

左膠

今晚有咩活動？

帶個人就得

我bb 撤

(笑)

收工

冗

冗長嘅工作時間終於結束

冗完？

dllm

上堂悶到

Why 咩堂

algorithms

放了

5想溫書鳥

bb一齊quit

好大壓力

冗到

收咗工喇，仲冗…

話你早收工冗啊...

今日相信有唔少公司都比員工早收工…

G

你好撚好打？

我有激光炮

同志果然是愛國的

我想回歸祖國

小平別急，祖國說了月圓之夜後就會大清算

你支國人

笑什麼你也是支國人

不是吧

Who 很婆

約左女玩，陣間放圖

好

清姬

g持

太開針了

主席 我想點人數

1

圖區已死

個個出曬去屌女

得返我地兩個互含

15

[so主席 我要求點人數

屌唔小心觸發左強制H事件

到

主席，我…

要求點人數

收皮啦！收皮啦！

做咩叫哈士狗收皮

係囉

切個月餅食先

中間開個窿，enjoy！

痴撚線
太油

冰皮囉

手天使

無買…

#hkgirl

叫我收皮都是MK

想比媽媽探

Er....我報到

有女 收皮啦收皮啦

非 真毒真兄弟

實信你架

#195 #197個cm唔見左？

你鬼

maybe hv bug cuz metoo

下個post新圖

= =距離next post仲有排，依家講定好快會唔記得

主席我要點！

八月十五殺共匪

最新情況，該名女士被起底，而她的指紋已被日本警察採取。她現在仍然身處日本。預計將無法離開。
「京都八坂神社放火の犯罪予告」
「もし日本政府が香港の独立を支持したら、
京都八坂神社で放火します。香港独立を支持するダメ人間達は通報したけど、私を逮捕する事が出来る？日本政府は中国の恨みを買うの怖いと思うけど」
画像２と３は彼女の個人情報。

我老婆，請撤照

好撚眼瞓…

瞓

超出咗猜燈謎嘅程度…

摩擦力大撚到...

點名

會議由於法定人數不足

宣佈流會

今集Granbelm

ll腳

ching露點喎

感謝同志們支持香港人的訴求！

有小小宿醉

又串…

咩串

冇事嘅

婆

本是同根生，相煎何太急

支那仔d英文仲好過我

Er... I can't find the right word.

致各手足: 北上尋歡請自帶安全套

某手足表示：一向都無套中出，洗乜帶安全套

真係一路向西…

北角同元朗一樣真係閒人勿近

元朗=安全

北韓都好安全

曉b出面打緊仗…

你講淘大定北角？

淘大
天水圍都就打

GG

@哈狗

又講得幾啱

但first aid 係一定要咩人都救
日內瓦宣言

根據聯合國禁止酷刑公約，警察都唔可以使用酷刑

咁係嘅....
我會睇first aid 同記者一樣 中立

支持打撚死哂啲fa,救鳩敵人
記者都要打，影鳩義士

點解我咁長命

遊行啲和理非都打埋，唔上前線由義士死

講得非常之好呀
一定唔駛尊重自己嘅專業係咪先
又唔撚係左膠到未打就衝出嚟
打完再是鳩但洗幾下傷口實係要屌左膠咁屌柒啲fa啦

淘大舉牌個絲打好靚

對準政權xxxxx以下略

好大汁陰茅

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

不分化 不割席 不督灰

黃底 但最後係GP冇上水 同去遊行畀FD割席
識左十年 就因為去少幾次就破裂

咁sad

港大宣佈暫停樊潔玲職務

Risabb hku=?

佢有我♥香港T咪安全

自己搓嘅老婆係可愛啲

好淫...

需要百合洗滌心靈

心很累

淫 婆

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

同鍾意既人表埋最後一次白

我既人生果然係垃圾

又自殺

被佢拒絕左好多次 人地仲有男朋友啊

人生不如意事十常八九

有仔都表玩咁大

衰仔

係 我係衰仔正仆街

比ex hurt左好多次
佢真係好仆街

係我hurt佢

高潮樣

(有圖) 福建幫藍屍下場

突發！解決水炮車方法

仲懷疑今晚私了啱唔啱既，入嚟睇下呢條片

通用公共不枉死聲明
GENERAL PUBLIC NOT UNNECESSARY DEATH DECLARATION
本人在此公開嚴正聲明
本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠方面困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也沒有濫用藥物習慣，服食藥物皆恪遵醫師指示。
本人絕不會接近下列地點——
開放性水域或無救生員之游泳池。
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶、地下道等處。
無安全防護措施之任何高處。
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地。
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點。
本人恪遵下列事項——
駕駛車輛前會檢查煞車與油門等，駕駛時專注並符合道安規定，加油前必會熄火與關閉手機。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈與闖平交道。
於月台等候交通工具時一定會退到警戒線後兩步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
氣候不佳或落雷時絕對不會郊遊、登山、戲水或觀浪。
服食含酒精類食物或藥物後絕對不會駕駛交通工具、操作具有危險性的工具或設備。
絕不進行超過本人體能所能負荷之運動或勞力。
飲食前會確保保存期限與觀察其新鮮度，並拒絕來路不明之飲食。
本人將盡可能注意電器、瓦斯等火源之安全，並且不在有安全顧慮的場所使用。
本人絕未在起居環境中放置過量可燃性氣體或液體，亦無各種毒殺用藥或農業用藥。
本人居住之處所均使用符合法規之電路電線，用量符合規範，絕無電線走火之可能。
本人居住之處所浴室中除該有之照明外，不放置任何電氣用品。
本人在睡覺前皆會關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。
本人絕不會與隨機的不明人士起衝突並盡可能保護自我人身安全。
本人並無與他人有債務或情感上的糾紛，且絕未向民間錢莊借貸或加入幫派。
若網友發現近期或將來此帳號不再上線，或上線後發言風格丕變，請幫我討回公道，謝謝。

你sick左

點解自己老婆可以咁鬼可愛…

圖

要瞓教聽日再貼

是日心情

有岳義士一救三片段, 好催淚....真正義士...

聽到位手足 一路叫 唔好打呀 一路係咁打

直頭可以一邊打一邊大叫「支持香港警察」 「嚴打暴徒」「打倒港獨份子」

大J實拍俾班警犬圍

Risabb條ex

?

暴徒！

曉蛇打緊仗

好片共賞

之前動物台個癡線佬？

應該係…？

啲圖bug曬...

用圖片模式

喺到教大家一個名詞：「titushky」

睇錯tithusky

Telegram呢個功能隨時救你一命

胸部哈土奇

正 淫𨶙到

［多圖]垃圾asso Ocamp 表面反送中 實就搵狗仔女做爸媽

hkseesee

Space清泉

究竟邊條撚屌話讀大學好輕鬆

以為自己開po

ja5ja d?-.-

好灰呀

咁快就捱唔住=.=

活係三次元究竟有咩意義

珍 唉

無左精神鴉片就無哂精神…

快比我！

呢幾日每日返到屋企除左撚下自己老婆之外就零生產力…

你婆is who

［突發］屋頂冧天花，住戶隊穿地板直插下層呈半天吊

上面咪貼jor

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"￥1TmiYO2PMOC￥","bizTypeName":"淘口令"},"message":"处理成功","isSuccess":true}

唔係

淫𨶙到

咩唔係

看不到

這樣能看到嗎

看到了 很淫...

有錯了嗎...？

錯得非常離譜吧

殘體字

記得好似喺twitter見過

抽左 都係zara正啲

個人冇曬動力

吓

吓咩

咁後生就易冇哂動力係咪腎有事呀…

mentally冇動力多啲...

好快就慣

心態上同社畜冇分別

放心 中二病既症狀
個個都經歷過

真，諗翻起嗰陣就想死

好似呢到個個人都有中二經歷咁

細個唔識諗嘛

簡單講吓期間會做啲咩

唔識點形容…同劇透左咪冇意思

即係你依家都仲係有中二病

做廢青=/=中二吧

沒有錯吧

邊忽淫…明明就可愛到不得了…

淫𨶙到....

不淫吧

隻眼同個咀淫到....

不要意淫我老婆吧

是日老婆

乜水

個樣淫到....

亞瑟王=淫閪

有波failed

有邊個冇

my waifu

李慧琼向美駐港總領事反映沒必要推香港人權與民主法案

民建聯主席李慧琼表示，今早與美國駐港總領事史墨客會面，就美國國會即將審議的《香港人權與民主法案》表達意見，認為法案反映美國國會反應過度，亦沒有必要推行有關法案。

李慧琼認為美國透過國內法例，影響或干預其他司法管轄區或其他地方的內部事務，是完全不恰當，亦可能會令中美關係更緊張，擔心引起中央或特區政府推出反制措施。

翻譯: 你唔好搞鳩我，你唔好迫我大佬出手

很g

當然 支那女人黎

exchange?

想無所事事

好過我而家又浪費錢又無生產力

美國人權與民主法案？

想join soc

很婆

mk

得啲死MK先會john soc

北姑不了

現充先join soc

真

Sport 不MK吧

講完出嚟自己有無笑

台場カノン

真心想join劍道

4mk

飛天禦劍流

大家點睇 join唔join好

gym soc好啲 多女

去工賊會報幾堂試下先啦

前排UST搞個experience sport 體驗過劍道
都覺得ok

劍道想學咩先
問下個soc係咪你想學個派再決定都未遲…

純粹想搵樣野學下 修心養性咁樣

最建議都係去工賊會報幾堂再確定係咪入

何妖清潔香港行動無我嗰區是否悲哀

證明你嗰區好安全

工賊會啲班唔駛買裝備嘛…

我都想踢下衛生波嘛…

興趣可以陪養吧

Join 依家得閒都唔做想做既野 等幾時
利申:join左soc 去左一次冇去

買完用一次封塵不如送錢比我…

咩soc

錢總要洗吧

錢多得制助養下小妹仲好

音樂

港島有錢人叫人助養

住港島就有錢咁大西北就一定係黑社會啦…

咁咪浪費會費

四熱bb夠鐘聽聽證會練listening

就訓

一定係

gphone英文好港式

關於將軍澳高秀蘭我有個大膽諗法

果小小錢...
印象中冇乜人去多過3次

牙達fans好高汁

sharon hom啲英文好好聽

開始聽唔明 訓了

雞黎

55

旺角陸陸雞煲正式同我地連登仔宣戰！

要懲罰下

屈日文
點跟

食佢老母

間野都幾撚貴

良心無價

食一次=poored

幾錢

同你食一次牛角差唔多價=.=

咁都幾貴下

又J北姑

反骨貓
頂一開學連體都懶得清

所以快D去食

同d死毒撚講野慘過去死
講野ee哦哦又唔知up乜 正係識指黎指去
社交障礙咁款

遮咩鳩

唔好咁話自己

中意既女仔原來好性濫交

個死人樣好似全世界欠左佢咁
救命 又freeride

又歧視毒撚

sor囉

條友誇張到野都組織唔到

freeride都唔比

靚女就得
毒撚憑咩先....

sor9ry囉屌你老母

貢串……

不要對號入座吧

我都唔想……

錫翻

飛機

幫你打

真唔真呀……

𨳒你老味個何君堯真系累死我
刨撚左成晚馬經先話取消…下年5撚再投渠…

毒撚係咁架啦
不過freeride就直接篤佢出黎啦屌

abcdef

悲劇…

北姑？

係

雞

淫𨶙到...

Who淫到

北姑

前列腺？

咁𨶙淫嘅

似做開G

隻揪

北姑咪G

好大一盤棋

死閪game 又唔中

同志好！

識我都知我愛國

政府：數名港人在美國國會作失實指控 深切遺憾

骨架好似有啲唔對路…

揸雪條果隻手，cls

點扭到

husky=靚女

淫唔淫？

唔似你咁

理論上應該做到…？

你做比我睇？

有少少驚

根本唔撚駛去

咪撚讀UST

想報CS霸撚住個offer唔放拯救世人

支持你
Gpa高真係大曬

講下笑
我呢個GPA應該是但搵個都有

？？？？？？？？？搞笑？

入到去讀應該仲chur撚過讀中學

上年走左至少二十幾個都冇我份就知我幾差

f3開始已經想讀

UST讀咩先…

n剪...

UST一定要揀mech

有位會員讀緊UST仲日日上嚟鳩up就知chur極有限

入暴大做暴徒
入埋新亞一齊反共

對chem有興趣啲

好耐都冇見過呢d post

你想同微狗一齊乞食？

gay情chem

不過ust chem engine好似focus phy多過chem

不要再說了

我ust Chemistry ....

UST chem eng比狗讀

出名乞食科之一

Science =乞食

狗到

Chem eng同 chem兩回事
好似著重phy多

乞食無分貴賤

去外國做lab=人中之龍

難呀Ching

又或者咁講 壓力係自己俾自己嘅

做政府隻狗咪得

水務化驗師人工$50900 -$101,070
作為IT9嘅我得四位數咋…

咁高難度..
我垃圾黎

世道艱難…
話說以我水平應該連四位數嘅都唔請做7仔好過==

做7仔不如做自宅警備員

又唔識炒股又唔賭又冇家業又攞唔到老綜點自宅

咁不如做鴨

冇market

喊了

連登大把market

牙達開台了

我反迖

淫到

乞食由得佢 讀啲自己想讀嘅先

U ghost

想屌

大圖

似G

呢次運動可能輸係達哥度

牙達個名臭哂倒米咩

難得day off仲要返去傾grp proj
想作藉口唔去…

你gpa最高你話事

lecturer分完組未見過面唔去又好似唔係幾好…

Day off緊係唔返啦
係都要人地就你 點解要你就佢地...

一瞓醒就見到佢地六鳩幾點約好哂

話鳩知佢啦 有野做大哂
除非份野好急

但係有女想睇下咩樣…

返一次同佢地講以後有乜柒skype講算

真 用skype咪算
都唔明有乜好見

Skype傾=on9

原因

原因 ⁠

12點放 買杯珍珠奶茶返歸煲劇
簡直係享受

沖個涼準備出門口
聽日仲要返八半

第一張婆

百合真係好正

遲得濟返到去已經冇人，實比人當freeride

I大真係人才輩出

尊重啦

Who!!!!!!!!

原創

小妹連wtsapp問野刀唔敢

上次美琴講嘅真係你黎....

勿起底ok？

6.12中彈肺癌老吳證警暴 遭踢下體毀排泄機器 現須每數小時放尿

召喚idog

apple奶到雪雪聲啦一早

十四億人市場
雖然google都唔好得去邊

收啦

好歌推介:

google員工可以制止到高層 Apple呢

老餅

Risa bb 老強密碼

原曲: Que sera sera

粵語唱出嚟好聽d

284608

que sera sera 由細聽到大

當年捱過左一次共黨帶嚟嘅浩劫，帶嚟幾十年嘅繁榮
唔知今次仲有冇咁好命

密碼？

Risa成日放圖唔放密碼

唔係老強唔啱你

都要吧

284462

load野刀要時間駛唔駛咁快打牙

賤女人要教訓下

賤女人

是日無老婆

繼續扮

懶得諗pose整牙

呢套原本咩來
好熟口臉

母豬連結

又發癲

有都唔會share啦……

你老婆係大家的

傻的嗎

老婆係私有財產吧

no

你老婆不是吧

true

哈士狗ho ball

今日全世界同我買份蘋果日報！！！

政府話土地收回條例同土地共享計劃雙管齊下，最後咪又係同中資土地共享…

加強中港融合嘛

雖然土地共享計劃有7成土地可以作公營房屋用途
但係實質出到嚟嘅又有幾多成…？

而另一個土地收回條例，每平方呎1300蚊又會同邊個收？

收港資尤其誠哥地
再同堆中資"共享"土地
起完啲公屋又比新移民插隊諗起都開心

申請司法覆核慢慢同佢玩

今晚8點有頭條新聞睇

嶺大=？

珍？

一大

揾極刀揾唔到毒果買

廢

出到勁遠先有

港島人係串啲

等緊上堂先得閒出去揾

紅色緊身衫+摟屌裙返工到底咩玩法？

鬼門未關

hi請del圖

吓…

請問這裏有管理員嗎？

沒有

對魔忍出全年齡向手機驚係咩玩法

從良

岩牙微玩
個個都係g 任上

[img no-cache]C:\Users\Administrator\圖片\201909201844.jpg[/img]

C drive貼圖大法重出江湖

美心啲貨滯銷到要派比員工

好耐冇見過呢樣野

扺制！

3761 = 1
8205 = 3
6908 = 5
8088 = 7
9150 =？

2 lor==

成十年無洗過個keyboard突然有少少衝動想拆出嚟洗

直接換新

想買

窮呀，同埋又無壞到

買個細細部嘅吸塵機嚟清潔鍵盤

邊有咁大

有bb谷奶sor

popo: 藏有攻擊性武器

準備爆屎忽==

比女搵我做問卷

唔係鍾意二奶但對腳係值得欣賞

腳膠。。。

有咩問題？

健身定企街？

問卷

冇問題就落車啦！

一個人...

我泰國人...

原來今日我老婆生日，是但整張預設pose先

買左佢日日射係上面

？？

我私家

屌你原圖呢？

Who很婆

llc

Who

露都冇露都加兩粒野上去，cls

自我審查

露暈太咸濕了吧

邊忽有暈，我睇唔到wor

用photoshop逐粒pixel睇就會發現有啲粉紅色

ok

很淫

她只是小學生呢

微XX表示：牠只是小學生

Easy

貢串

Major chemistry 好難唔串-.-

屯門開波了

save上cloud咪duck

下....

好心唔夠力就下手飛出去

其實係佢將樽口向下做錯咗，橫拋會比較好

拉太多弓喇

爽

有d連爆都冇爆 就咁淨低個樽係地下

用彈身/硬樽嗰啲傻的嗎

ching有冇落去打埋一份

冇 我老豆守住個門口冇得出街

求其買cheap cheap青島都得

得平日先屋企冇人可以落街

抵啦

可惜小妹唔夠膽玩酒

朝早5點唱紅歌未？

試吓淨係帶空樽習慣咗先，自衛都有用

未醒

弱者先需要瞓教

冇認過係強者

正

sick ball

藍芽耳機買鐵三角嘅ATH-CKR7TW定sony嘅WF-1000XM3好？

樓下間加藤屋坐到爆，明明之前仲係拍蚊

你39廚 買三角

好期待十一有咩玩

不要反鐵三角 好用的

曉蛇買黎cos三玖

留名等插

下個po咩名好

ACG愛國愛港文字格劍交流貼圖區

ACG文字格劍愛國人士交流貼圖區

愛國愛井，你我有責！

要質佢含雪條

曉郁

香港反修訂《逃犯條例》示威持續，警民雙方使用武力的程度亦不同升級。英國廣播公司報道，一名「非常高級（very senior）的警務人員」日前向國際媒體表示，警隊已經到達極限，加上由6至7月時招募學警遇到困難，如果情況進一步升級，就會耗用到其他範疇的警務工作的資源。但他亦指，投考警察的人數在8月已經回升 。該高級警官透露，為提升前線警員士氣，他告訴他們警察是唯一可以保護香港的人。
國際特赦組織日前發表報告，指有警員毆打被捕人士，又以鐳射筆直射他們的眼睛。該高級警官認為報告基於匿名投訴，完全沒根據，國際特赦組織應該直接向他們投訴，不過他同時補充「如果我說沒有任何人越界，那麼我是不誠實的」。
至於示威暴力升級是否有外國勢力干預，該警官指應該是示威者自行決定升級，但美國《香港人權民主法案》將香港的貿易地位和人權狀況掛鈎，只會助長暴力。他批評教師向學生灌輸「違法達義」的思想，讓示威暴力升級。
面對社會對警察的不滿和敵意日益升溫，該警官稱大部分警員對此感到困惑，警方已經在探討這次事件後有甚麼措施可以改善和社區的關係，並強調香港警察是一支非常優秀的警察部隊，已經有175年歷史，懂得從歷史及錯誤中學習。

收島風你有份

過唔到體能

我連體格都過唔到

背左個視光表咪得